霍士新聞終於頂唔住民眾壓力 , 專題報導舞弊新聞

得sean 頂住
Tucker 報得好少

仲有FOX 係唔會幫Sean 宣傳佢d monologue

fox 報多過 2分鐘侵侵嘅好野真係好少 , 出左 CCTV 單野先即刻多番啲報導

Too late, Fake news

230法案就來啦⋯⋯再知迷不悟，救唔到了

‘知’迷不悟？

230法案無左要告到fb twitter仆街

Sean之嘛
本身都係得佢會講
tucker已經收撚左皮
fox 88

大陸仔拼音

執迷不悟